蕭生：天佑香港

一個老人家凌晨時間仲留意香港既事

仲唔訓

咁香港一定跌落谷底了

信多佢一次啦

好唔好呀

多謝大家